無言的侵侵侵侵襲我心

全城的玻璃鋪滿路中心

呀侵，有人叫你呀

仍寧願親口講我大碌撚

又話瞓？
我就真係瞓
打埋呢句之後

頂 真係無處不在

侵侵

無言的Trump Trump Trump 侵襲我心